[{
  "_id": {
    "$oid": "6079f783f0fdd9bf70464f03"
  },
  "question": "أول دوري سعودى كان في عام __",
  "choose1": "1967",
  "choose2": "1970",
  "correct": "1976"
},{
  "_id": {
    "$oid": "6079f86bf0fdd9bf70464f04"
  },
  "choose1": "الهلال",
  "choose2": "الاتحاد",
  "correct": "النصر",
  "question": "من هو اول من حقق الدورى السعودي؟"
},{
  "_id": {
    "$oid": "6079fa9bf0fdd9bf70464f05"
  },
  "choose1": "15 فريقاَ",
  "choose2": "14 فريقاَ",
  "correct": "16 فريقاَ",
  "question": "كم كان عدد الفرق في الدوري السعودي التصنيفي؟"
},{
  "_id": {
    "$oid": "6079fbb5f0fdd9bf70464f06"
  },
  "choose1": "النصر 0:1",
  "choose2": "الشباب 0:1",
  "correct": "1:1 تعادل",
  "question": "من الفائز في أول مباراة في تاريخ الدوري؟"
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a007df0fdd9bf70464f07"
  },
  "choose1": "",
  "choose2": "",
  "correct": "تنصيف الفرق المشاركه الى درجة ممتازة و درجة أولى ",
  "question": "ما سبب تسميه الدوري التصميفي بهذا الإسم؟"
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a0248f0fdd9bf70464f08"
  },
  "choose1": "دوري زين للمحترفين السعودي",
  "choose2": "دوري كأس الأمير محمد بن سلمان",
  "correct": "الدوري السعودي للمحترفين",
  "question": "ما هو المسمى السابع للدوري السعودي؟"
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a0460f0fdd9bf70464f09"
  },
  "choose1": "الهجر",
  "choose2": "الأنصار",
  "correct": "الحزم",
  "question": " حقق فريق __ اقل النقاط ما بين عامي 2010-2020 "
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a091df0fdd9bf70464f0a"
  },
  "choose1": "ليندر تاوامبا",
  "choose2": "بافيتيمبي جوميز",
  "correct": " عبدالرزاق حمدالله",
  "question": "من أفضل الهدافين في عام 2019"
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a0cd8f0fdd9bf70464f0b"
  },
  "choose1": "12",
  "choose2": "16 ",
  "correct": "24 ",
  "question": "أول دوري سعودي نسائي ضم __ فريقاً"
},{
  "_id": {
    "$oid": "607a0e65f0fdd9bf70464f0c"
  },
  "choose1": "الموسم السادس",
  "choose2": "الموسم الرابع",
  "correct": "الموسم الثالث",
  "question": "في أي موسم تم السماح لإنضمام اللاعبين الاجانب للدوري السعودي؟"
}]